(集思廣益) 國安後世界變成點

橫掂走唔到，不如想像下國安法/一國一制之後會變成點，有個心理準備

生活
- 黑警變左城管咁，行過見到會"阿sir早晨"，大家心存畏懼但又唔可以表現出黎
- 冇哂黃店
- 講廣東話會好似而家講普通話咁俾人歧視
- 周圍都係智能燈柱，black mirror 咁，你做過少少衰野可能車都唔俾搭

網絡
- 冇fb, ig, Twitter, 連登，高登， 大家用Weibo, wechat
- 個個爭住奶政府(共)

旅遊
- 去台灣，日本冇咁方便，要簽證

同場加映 兩眼半既"廿三後世界"

Gg